聽聞林鄭宜家響海洋公園間萬豪度出席酒會

淨係掛住去酒店 屌佢老母